九個夠贏啦 洗撚十一個咩

熱刺高對面幾十班 九個都夠造

未完場就抽水

未換ACC